夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

不了

樓主你好

關你閪事

日日睇你開兩個post笑而不語

訓

訓未

死肥婆訓啦

驚?????

唔瞓咪唔駛醒

你把口好賤

講事實姐

訓左唔好醒

訓吧

瞓左仲有得揀咩

有 控制夢境

咁控制到既係夢境而唔係醒唔醒

長夢

連夢都控制唔到

未

咁係長唔係無限

一睡不起

廢

依家